[升級注意]連儂牆2.0

［突發］大陸人被迫觀看大埔連儂牆

今日黨鐵神助攻
令到大批大陸人被迫觀看大埔連儂牆
我曾經好懷疑連儂牆既實際作用
但我錯啦 對唔住各位

經過今日發現連儂牆其實有好大既進化空間
有幾個諗法
大家睇下覺得點

1.集中資訊類張貼 揭露官媒同現實既落差
cctvb遺漏、誤導既真相
對官媒既駁斥
武漢鎮壓既新聞
該新聞既QR code

2.張貼時應注意邊度係最佳 次要閱讀位置
現時張貼物品普遍有資訊類 打氣類 恥笑類
資訊可以擺視線高度
打氣恥笑既就建議擺次要位置
甚至天花 畢竟天花相對難撕

3.打氣類可以讓出最佳閱讀位置
同埋可以減少數量 畢竟牆身有限
但要keep住打氣 畢竟係民意

4.較大返少少字體
大字阿伯阿婆睇得舒服
黐高咗低咗 都可以舒服咁閱讀
路過既行人都可以望兩眼

5.新地方開花 最好一開就遍滿
撕紙狗係多 但我發現只要數量多到
佢地覺得一個人撕唔曬就會好快放棄

6.考慮多用蓮花圖
蓮花圖對老人有莫名既吸引力
但最近有巴打升級咗長輩圖2.0
訊息擺兩邊
中間擺泳衣美女

7.示意可以拎走既文宣***
細細張可以擺落銀包 或者A5 size搭車睇
睇完黐去返工既地方 好似蒲公英咁播種

被捕須知
基本權利
常用恰鳩市民既警例
燈柱分佈地點
地形圖
Q&A <——-發現唔係個個巴絲都有辯才 容易被問都口啞啞 建議可以睇定d常見問題 畢竟真理越辨越明或者可以學下點樣用共、官、狗既口吻串返佢地

8.訂立張貼時效
太多都唔係辦法 畢竟每一日都有新既事發生
如果覺得允許被撕走既 或者被覆蓋既
請寫上日期 表明願意讓路
咁大家就可以覆蓋係老d既張貼上面

9.當眼處應有五大訴求
話比市民聽 恢復原狀好簡單 就係回應五大訴求

仲有冇 大家講下

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

在外地既巴絲 要做靚香港人呢個品牌

[新疆模式街燈]目前香港街燈有141,400盞

正經post冇人理

要說服豬
應該要提及飼料 用豬既語言
而唔係用宏觀 國際視野 大道理

睇連儂牆既普遍都係
師奶阿叔
應該用佢地既語言 提及佢地關心既飼料

Lm